[別被風向撚搞亂]冇可能唔捉鬼

你知唔知入面幾多人企係到冇野做
捉鬼晒既時間好少
未入過去就收聲